聽講東涌行到去愉景灣/ 欣澳

No bus

係咪都有渡海輪過屯門？

有 係東涌碼頭 好快5個字

I mean 行山

圖入面話DB03R加強班次

宣道會東涌堂開放地方，予有需要人士休息及提供予社區情緒支援。
聯絡電話：31417319或31417314
開放時間：上午10:00—夜晚10:00
地點：東涌逸東邨逸東商場102號

入愉景灣條隧道係唔可以行人，隧道口係有人守架